[認清事實] 到而家仲有香港人幻想最終會有人出黎制衡/清算狗

我想同你講

唔會呀

你係唔係覺得講句香港人加油，香港人就會勁啲？
你係唔係覺得講句黑狗還眼，就真係會有狗無左隻眼？

唔好再FF會有個聖人會出黎制衡/清算佢地

佢地既暴行只會變成功績

唔洗再諗咩共產黨將來清算佢地

你地心裡覺得最終會有人制衡佢地就係一直停止唔再進步既最大障礙

香港人繼續等待有人賜予你地公平正義吧

呢一日你地一呢世都唔會睇到

佢地既暴行只會變成功績

更加會比人歌頌千秋萬代

成功未變功績
失敗就等清算
不過宜家睇落佢地成功既機率大好多

大部分仲唔進化，停留現狀就係咁

大家訓醒未？

根本就係比你成立到獨立調查委員會又點
呢啲唔擔保會清算到
有版你睇鉛水事件

真

大家仲等緊有人賜予你公義

有事就轉地方 成班後面得個睇字既堆埋一舊阻撚住最前個班走
屌你出左去唔支援前排不如番屋企打飛機算
仲有
屌你唔係開拖就唔好係咁得把口係咁罵
唔係罵黑警唔岩
即係好似玩鬥牛咁
拎支旗舞黎舞去又唔諗住拎把劍劏牛
有D直頭避牛角都唔識
下場就係比人隊撚死哂

大家唔敢衝、 ok
罷工又話要供樓不了
咁罷買呢？斷黨鐵收租最有用
已經就快去到第3個月。

個個都等黃天擊殺警犬 返屋企等得啦唔駛出嚟行架喎

唔怕直接講，個個都係呢個心態

影響到自己既，不了

我相信最前個堆真勇武唔介意做dirty work
但為左其他自私人 唔需要做到咁

如果有人覺得講你就叻 你去
我只會叫勇武快d搵路移民走
由香港人繼續自作自受
香港同香港人唔值得你地坐10年監

坦白講唔值得

個個都坐係屋企等人出手

警察唔理做乜都唔會有後果唔使負責任，不受世間道德論理法律守則束縛，不如大家都加入警隊喇，由內部著手，撥亂反正，除暴安良

天琦坐六年大家除左上fb好嬲打幾句之外個刻
就已經知道唔值得

頭先大火仲講緊咩畫面唔靚
對家畫面好靚咩？咪一樣照做

同意

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

到你入到去你只會係一份子

除左自己 一切都係ff

停止幻想

點樣令人停止ff